[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(48)

各位繼續

上個 post

[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(47)

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

留名一身蟻

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

4）邊度有高質皮帶推介？

擺花街 escalator 隔離有間舖專賣錶帶，請再 search。

new hand lm

個錶扣摺位好L長.......

想問下orient star d 錶質素點?
見佢用自家機芯，誤差都幾大，+25-12
不過價錢真係幾平

睇緊呢隻，又有透背褸空

IW377714 75折是否OK?

留意返東方最少都做7折，6折我都知邊度有

呢隻正價 7030, 6折即係 4200多啲

btw 我個人唔鍾意 open heart，尤其是運動款

Nplm

morning

today's watch check (self censored)

有冇巴打熟悉女裝錶 依隻係jlc?

我覺得係cartier or piaget

依代007 係咪有2隻？

係有金殼 好土豪feel

ok

最新no time to die果隻正d

金殼黑面好難襯

條米蘭帶應該幾舒服 但係都係不了

條帶真係好老餅

邊度有

仲要係黃金，唔係sadna

黑，金黎講
佢都算核突

見到R 字頭 Tudor 1926 賣below 1皮
雖然冇斧頭針，但都好吸引咁🤪🤪

Speedy Tuesday

依隻真係好好J不過都要成78k

你留 tg ?

緊急求教各位巴打
岩岩用鏍絲批諗住教條錶帶 拎左尾果兩格出
轉左兩條link出黎 但係我無為意其中一條短d 塞左入去長d果兩格既中間
依家條link轉唔返出黎 kick左係入面 點搞
唔知你地明明我講乜

咁嘅

試多次

唔明

拍返出來了
睇完龜巴條片諗住自己教帶 嚇死

啡皮帶幾靚，可唔可以影成條黎睇下

有新機芯3861(都幾準下, keep 住每日快0.5秒)
有紀念價值
有少少金裝飾
仲有個好誇張嘅包裝
其實都差唔多啦
買黎收藏一流

summer watch

上一次full 幾多小時力?

真
50周年有啲紀念性
少少金不會太奢華
價錢可接受

雖然唔原汁，但嚟隻勁靚

9.5

呢隻好好J
等緊50週年版Apollo 13，唔知有冇機會排到

今年出?

買番黎試過一次

大約60 個鐘到

雖然係平價錶 但有時覺得鐵達時啲錶面幾好J

之前Omega IG有暗示過

丹尼爾應該無睇我地PO

抵唔抵意思係咩？
你講個折？

係 唔肯定舊款折頭通常係幾多

香港網上賣嘢分分鐘嘔成斤血
錶細都話
拎住單車轆，單車 frame 去交收
有咩瑕疵都影哂，見實物時驗完屍話唔要
有啲仲離譜，夾硬話個 frame size 唔似我 claim 果個喎。
嘩我DKLM

好慘！

你都咪話舊一定折得多
舊 logo 好似受歡迎過新 logo

大件野一定要揀自己區自己時間交收
一來你唔洗咁辛苦
二來佢如果山長水遠黎到，仲嫌三嫌四係佢玩緊自己

研究左好奈... 似係chanel 男友

ar yes, 一定係，巴打好眼

91k 係有冇小秒針果款?

個價 ok 喎.. 如果睇中依款應該冇得再平, 之前見人放二手都係咁上下價
如果係 1815 依版應該好多人接

行貨呢個價真係好抵 真係水貨都未必有咁平
BTW 嗰位巴打

巴打賣blancpain 吧

巴打有冇賣blancpain ?

好 唔該晒巴打

好人難做

有冇咁橋？！

唔係啦 8號就無左影

鐘表界疫境自強系列──Carson Chan

高端機械腕表定價動輒五、六位數字，經常有人問：那究竟有甚麼價值？有甚麼用途？Carson坦言是沒有用的，但買一輛700匹馬力的超跑同樣沒有實用，「當一個人提出這個問題，就代表他根本不明白。」Carson認為選購一件高端奢侈品，相當於認同其背後理念，但人要具相關的知識才能真正理解。

「要學會欣賞高端腕表，你不需要懂得製表，但要多看多接觸以培養眼光，不要追求保值，要了解究竟所買為何。品牌也應該多看重腕表的工藝價值，並想方法有效地把背後故事及意義傳遞開去。」

其實錶本身已經沒有用，因為有電話

佢好似戴緊Mark 18致敬MK 11嗰款喎

似係

部leica 吸精d

所以見啲人話買錶保值真係得啖笑

m240p
而家 m240 / p 已經好抵買，真係有啲想買黎玩
btw tribute to mk 11 真係好正，識嘢

係啦
佢同 moonwatch 都係我最想買嘅黑面錶

窮到窿 帶精工

M10–p

我菲林L, 用m6

film MP here

巴打問邊間AD有貨 舊logo 我問好多都冇

邊到買？

其實我都算tribute to mark xi 架

唔覺唔覺都帶左四年

正評是我俾的

新入坑

Welcome bro

正嘢
可惜我入坑遲咗, 買唔到

我二手都殺

謝謝🙏

搭單問，zenith有冇靚折，睇中defy但加左價

Cls dream camera
不過菲林唔夠versatile, 好難買得落手

我反而到今日都未入坑digital

我斷斷續續玩過數碼
但每次都係玩幾個月就賣咗
就係覺得菲林 M 實在啲
數碼我覺得玩 SL 仲好

DEFY El Primero 21，藍色皮帶，麻煩晒

出面應該仲搵到架喎

有冇人知omega moonwatch周大福做唔做到7-8折？

M3 double stroke 最原汁原味既rangefinder experience

好似女人買個 H 袋咁, 我都唔明同女人街賣果 d 咁似點解差左幾個零, 仲要水貨都冇乜折

made in England 好撚正
巴打邊度買

H牌有句話叫做”Luxury is that which can be repaired”
老實講又幾襟用
真係爛咗爆線都有得修理（even散子包）
用開有感情又唔含換款嘅其實ok
仲有啲款真係幾襟睇
當然唔少得嗰份虛榮啦

52年嘅舊錶，ebay 入

Lm

如果你真係覺得同女人街賣果d似就證明你真係唔理解。

H, LV, BV, Chanel等等的確係貴得有原因

唔知邊個 youtuber 講得好
名牌嘢係掠水，
但撇除佢賣牌子果浸錢
佢依然係一個好產品
流四撇除咗佢牌子個果浸錢
就係一舊垃圾
當然前半部分唔一定100%中
我就覺得 Prada 啲帆布袋好垃圾

心水掂到5字其實都睇左一陣，老老實實最唔gur係又唔係新款，仲要咁嘅環境走去加價

我估巴打應該係話拎到5萬幾先諗

我都唔知價
咁係咪即係超平

加價前唔算掛，之前有ad做到，但嗰陣輸到趴係度，過唔到老婆嗰關，所以走撚左寶

其實真係要互相學習大家鍾意嘅嘢
我都覺得如果我唔理解啲名牌袋點解賣咁貴，我自己都失敗

我個朋友有個Himalayan Birkin 35

炒勞既又有幾多人知勞係創辦人死後既一個非牟利基金全資擁有

4揀1 揀邊隻好
我知好多人覺得Hublot On9
但講真呢個價位好難搵到咁特色既錶款

最盡只帶到43，想要隻特別小小

我覺得唔理解無乜問題
但唔理解又要貶低就係問題

第2隻雅典幾型下

見隻錶行慢咗收工特登去文具店拎d指南針玩下

一隻買完有後悔嘅iwc

玩過leica cl, minolta cle, fujiflm gf670 全部都賣哂，留得部T2snap下算
Digital flexible 太多，去旅行試過帶一堆野去，最後都係digital為主，film冇乜點用
原本諗住直上MP玩下, 不過今年輸哂所有錢所以放棄了，繼續用下T2

T2 我都用過，講緊二手市場 4000 蚊買到 NOS stock 嘅時候，但少不更事好快賣咗，而家後悔喇
你唔覺得個 VF 啲位好唔準咩？我唔係好慣

巴打此話何解？

越帶越覺得似玩具
雖然襯suit係幾靚

兩年未到日慢30秒見重有保養拎去睇睇
話我人為報我4千幾
反正又唔係成日帶佢無整
拎翻之後日快30秒
帶翻隻撈算

我知無天文台認證係認真左

30秒咁嚴重？
未過保養都收咁貴
應該係斷症話撞過之類先咁

Sorry to hear that
希望下隻錶更好

Freak x 超正，你當一隻tourbillon買其實好抵

呢隻見過3千幾左右，唔好係呢間買，食水好深

邊度有3k

認真做到即買，因為真心唔易，尤其係加完價
btw巴打留個tg？廢事係度阻住其他巴打傾

我情況有啲相反，去旅行如果有帶film camera, 我反而會影多啲相，如果係帶digital 機仔我最後都只係用iphone .. 可能因為film 帶咗唔用如似白拎所以迫自己用。

不過去旅行我一定戴3777，因為reliable 加真心準時。

我一手入T3 keep 到依家，好彩無放，不過我萬幾蚊時放咗Xpan2 dup 春dup 到依家。

唔關天文台認證事啦，相信天文台認證就等於準時就真係認真咗。 IWC d ETA 芯可以好準時，巴打隻唔好彩je

hermes 男裝鞋踩踭著 .supplier 老細 70幾歲既伯伯 全港收租 1星期 收到1000 左右 全身名牌 但好街坊

非牟利要收都要出糧

OMG, 30s per day?

我買4k幾60周年嗰部，打撚死都唔賣 不過試過有部T3開我4.5k我嫌貴，而家…
VF近嗰陣唔準，不過用得多左大約都有個idea個frame 係點。point and shoot 都冇得要求咁多

呢條德國佬真係精甩尾。收收埋埋
感覺朝點似 Rothschild 果類

Digital 帶左唔用咪又係白拎
不過digital 我又唔係帶機仔嘅，同我堆film主要pns/一機一鏡咁比係有小小唔公平呱

Buren 同宇宙錶嘅珍珠隻碼用耐咗會有虛位，攪到隻錶好似搖鈴咁
好似話有 OEM 碼可以換
有得攪都想攪咗佢

珍珠陀定Bumper? 點樣有虛位?

珍珠陀，具體情況唔知
"it's due to the worn rotor post"

開頭唔知仲以為遇著個衰賣家
睇外國 forum 先知原來係通病

邊度入手？

真係有嘢壞?
我之前有隻水貨保養期內 (仲有3個月到期), 日快15s, 都offer我免費full service喎

btw, 未到兩年應該可以apply到8年保

咪又係 chrono 24.
隻 crown 有 logo, 粒芯睇落又幾健康
咪買囉

我無架生開佢果種蓋 (百年靈果種 polygon)
唔知佢有無fake 我架

好靚仔呀

一定係 freak 啦

我問翻sales話2年
本身想買多隻iwc
不過廢事我八字唔夾下隻試下omega
唔知隻007賣曬未呢

鬼唔知真係有分別咩
我只係想用黎比喻高端腕表vs普通錶功能上用作報時係等同 H袋vs女人街袋功能上都係裝野

你同我都幾似

以前試過帶齊sony a7, polaroid sx70, 風琴機 咁去旅行, 又試過帶p67孭足一個禮拜, 又帶過rolleiflex 同 m645, 後尾懶D就用富士xpro leica我硬係覺得唔上唔落, 靚又唔夠120靚, 方便又唔夠p&s / digital好. 純粹真係襯衫玩情懷, 影相就不了. 學我個frd話齋, 玩機械leica唔洗入菲林

近一年都係一部T2 + 電話走天下. 不過最近買多咗部x100v, 所以又買多部gr1s. 暫時打算旅行帶呢兩部

你之前冇去iwc 網頁apply?
我隻2018年3月都apply到喎

襟用還襟用, 但女人都可以 keep 住買
我話... 個袋仲好新喎, 佢就話... 你都唔明, 一個袋可以用好多年架我心諗乜鬼 logic, 可以用好多年咁買咁多個做乜春, 唔係你出錢就唔同諗法
算啦, 離哂題, 當我發 up 風

巴打同我睇個D差唔多
諗緊freak x同meca 10

ops 我過左兩年喇 完全唔知有衣個 我17年12月錶

方便既話ig 搵我🤣 watch_addicter 我唔係賣果個，可以比條link 你

你遲咗知 如果你上年就已經知道, 就可以有多6年

巴打搵唔到你tg
你add我可以嗎

反正都報左我人為 有保都無用

iwc層AR都有對我唔友善 內外塗層太容易花
嗰時買左一個星期 Hi左下Lab枱角已經花左
相反隻explorer 2耐用到癲 可能八字夾

中國老番 eta 都冇 30s 咁大

究竟整完錶有無上 timegrapher…三十秒？

UN 不是春宮錶... 負評

講真東方賣8折嗰啲都係當人水魚

我都想買部Witschi但...太貴..

"西方"

not you. the watch repairer.

我都有拆下D 2824 玩下...

咁其實有冇真係趺過/ 其他人為破壞
我之前隻葡7 日快15秒都幫我抹下油同調校快慢

保養期內都可以拎返去做Free Service

借過人地M6, M9黎玩 （鏡用自己嘅）,係幾好手感，但到最後佢又唔係offer 到好特别佢有人冇嘅野，真係完全為玩leica，菲林而玩
120就真係唔同，contax 645一直喺wishlist度，見識過呢個組合嘅look and feel確實係正

我weak, 120機諗起個重量已經不了

C645 真心正，當年買唔起，依家又唔捨得入， 反而一直都好想入蝦Swc or Makina

get 唔到

西價的東方

跌就無 雖然我唔係算係錫住帶 但唔係做藍領搬抬野唔會大碰撞

奶既快門/過片就係得佢有而人地冇，不過都係個人感覺嚟嘅

如果手夠粗直接meca10
我試過上手真係攪唔掂太大
但係正面同背面都靚到仆街個人覺得 10萬頭真係個人覺得好抵 買隻陶瓷大飛都要啦
不過好似錶的鎖唔死既

用奶影黑白真係有味道嘅

我隻3717七，八年前一嘢撞埋屋企門鎖殼都凹埋。
四年前抹油
而家上 timegrapher 都係10s/day
ETA 耐用方面是一等一的

我隻手都唔粗
有隻43 iwc
未試過45

Point taken, monochrome 真的好
菲林嘅話睇鏡頭同用咩菲林啫

為呢樣野皮皮聲買部機要幾有錢下先做到
猁：差d買左

leica係買lifestyle, 玩具嚟啫

所以唔好同人講買leica係為咗影相, 同幾皮嘢買錶都唔係為咗睇幾點一樣

戴左一個月都冇就崩咗

奶其實同撈好似，粗暴用/可上戰場出名，而家變咗 luxury 啫 ...

向內位都崩
BTW 我隻鋼錶都崩咗，同你程度一樣

真呀，幾十年前都係以襟用出名 始終日本仔太勁，相機同錶都係畀佢玩串個party

呢啲位似拆帶出事

所以我依家自己換帶都貼膠紙

福倫達曾幾何時都好出名，有唔少記者都用佢

我隻377709腳面都有崩

影人對唔影相嘅人講確實唔多老黎
Black and white portrait 我覺得有佢吸引嘅地方

真，一直都想要有moon phase 嘅錶，但真心有乜撚用

我果隻都係咁
IWC pilot 都好多人提過易花易崩
應該係通病來

無錯
慣咗就由佢啦
我嗰隻就嚟4歲
戰鬥版嚟

我咁啱早排喺ebay買咗隻vintage triple calendar moonphase chronograph, 等到手再po

崩多幾個位就習慣
我果隻跌過落地幾次都仲行得

我夢想係買部 Monochrom 加支 50 APO
真係 J 出血

50APO真係好正
但我窮買支75APO算

利申: 用開21,35,75

講呢d 不過戴咗咁短時間就崩都有啲唔開心

75mm要AF了

紅色嗰支姣到出血

窮玩28算

我視力好好 完全無近視
我用75黎追仔影都唔難中

28唔係好識用 之前有用leica q 太唔慣, 賣走咗
都係21-35-75 用起黎順手

跌完準唔準

我反而覺得28最順，係個viewfinder 戴眼鏡睇唔晒要加external VF

自此我開價過千嘅單車件就放上 eBay 賣
賣單車件旨在空返啲位出來
根本唔係旨在啲雞碎錢
無謂受氣
外國有慈善機構收單車件砌返啲車出來送畀人
我貼運費捐畀佢哋都唔撚響香港範圍放，佢老味

我又係... 多個功能... 維修又貴左....

香港太多收買佬捕住
又多驗屍官，放飛機，出到嚟講價

試過賣相機

買家: 可唔可以平啲
我: 唔得，個價好合理，部機condition好靚
佢: 即係你係炒家啦
我: 我炒唔炒關你撚事咩 我平比你你咪又會去攞去賣賺差價

呢度就嚟可以開放埋俾影相佬吹水

奶菜撚

真呀, 我都間唔中清D舊錶帶, 喺外國網買嘅靚嘢賣50蚊都硬係有班人講價廿蚊.

講真就算係50蚊都唔係咩錢啦, 純粹當收返時間錢. 廿蚊仲要約交收我不如扔咗佢算

賣鏡頭都試過, 條友遲到+出嚟講價話有一道花咗

我話一係平兩舊一係唔賣喇, 佢即係驚青樣勁細聲話唔要就走. 我即刻蝕多幾舊去星際放, 晒我時間. 好彩本身約咗人出街

就算唔係收買佬都好多香港人係咁婆媽挑剔. 買嘢最少要平多10蚊, 賣嘢就點都要賺多10蚊

變咗相機post

講價都算
比人話我真係第一次試
好似我做左啲咩不道德行為咁
我記得我最後仲比埋link佢叫佢買另一部，仲貴

而家好少戴.... 有時會戴返幾日, 感覺上仲準過隻負皮 pam
應該 within +/- 10sec

嗯, 等你唔好咁灰姐
但係你崩果個位好似唔容易撞到, 通常都係撞到 lug 外面

真係小心啲
我果時隻moser 跌一跌 就跌左兩皮野 諗返都赤

係。。我都唔知幾時撞崩

咩價位 我都睇緊

算ok 價, 12k 連DHL

Hamilton係咪ebay Amazon買最平？
未買過依個牌子

你永遠不會一個人行路

咁多呢d人好彩我又冇乜真係撞過

經濟冇影響呀 幾多人排隊

今場有隻馬叫地通拿

係咪趕加價前入貨？
好耐冇幫襯

應該係, 好似話聽日加價

巴打有冇帶老掃貨？

yes

平時睇Rolex/Tudor 冇乜興趣
但係e隻中左我口味

上網賣野真係撞手神
試過賣個無線耳機比個阿叔
唔識用 企係地鐵站教左佢3個字

嘩。跌到咁傷

咁好服務...

廢撚事佢之後煩鳩我咋

M3 summarit

其實諗諗吓好癲，香港咁細幾乎集中全世界質素最好既二手Leica M鏡同埋新舊裝勞

其實係因為早年d M 會賣俾支那佬所以咁，連日本都拎嚟香港賣。

勞我ng sure, 我覺得舊裝都係日本多d

12年了，咁虐待法依然保持一日10∼13秒
我就無咩投訴了

有冇人知邊度有omega Aqua terra新出隻綠色？
好似唔見有水貨

巴打日日都去巡鋪

果隻叫咩sub?

路過路過

白金藍十

成日覺得藍圈藍面
唔係叫藍十

但諗諗下，好似又好少藍圈不藍面

依隻藍十.有折打....

好過間金.冇咁公廁...不過依個價可以買地拖了

116619 唔係公廁116613

街到見過中年大叔1次咁多....

買十仔..識買買依隻..買咩鬼 66

講真
買撈梗係買最土豪氣但又平嘅金鋼藍十
金藍十又太貴，唔值
金鋼最襯係藍！ 完成咗其他目標，入返隻

joma 賣緊159.99 有冇巴打HK 見過...買唔到blancpain AC 依隻幾似樣

白金藍十...
可以當普通鋼十....
有幾多人會知藍十 隻野20幾個....

Rm 已經完全無留意個價
不過幾有興趣知咩價
70？

Massa幾乎同RM劃上等號

2008 Brazilian GP

39秒世界冠軍，btw 嗰屆真係好精彩，偏偏啲人仆住睇北京奧運

而家一講08奧運淨係會諗起 我係中國人呀.jpg 其他都無咩印象
反而果年F1真係到而家都仲記得

第一場新加坡f1，kubica首勝……
alonso自嗰時開始已經離世界冠走越走越遠

ALO唯有望佢可以贏埋DAYTONA啦
而家VET下年都唔知會點

lm

仲可能以為你流十

好吸精

今日好似confirm四萬過麥記
sainz 應該會上拉利
依家期望VET 去老豆力量

最近就係睇緊呢隻巴打幾錢入手

水62k

之前揾skeleton watch本來諗J&C epic x
結果都係覺得ep21有故事同合眼緣

TGIF

巴打們點睇神獅喱隻牌子？

邊間買？

其實鋼帶係咪貴啲？

應該係

同一款錶鋼帶係會貴過皮帶

藍面呢？
貴過灰面？

炮台山某小店機緣巧合訂到
依家水最低應該都係rr皮帶57再自行配鈦帶

老翻Patek 5970

唔知有無大雄咗，梅花錶都有 in house movement 了

係個面本身已經咁殘定後天

1950年到而家係咁上下 hodinkee賣過一隻condition好好嘅差唔多5皮

有 valjoux 72 加持身價唔會低

星期五放負

369正皮

yes ... 369 正皮

Iwc嘅咩型號阿？

IW324402

仲未去genta化嘅 ingenieur

望梅止渴

FPJ

好耐無出相，Zelos個夜光真係幾正

戴得多開始想入大飛坑

留名

今日真係癡撚線嘅一日
屌晒呢個世界

支持

其實冇期望過佢地會講人話

巴打會唔會送小朋友去外國讀書？
香港教育真係頂唔緊

買隻萬希泉戴襯哂你。

會準備 諗緊應該襯細個送佢去寄宿定等佢大個左自己決定想唔想走
依家啲洗腦教育真係好恐怖
不過認真如果香港再一路咁落去 最後變落
我會一家移民

一家移晒都唔係壞事呀

師兄提提你，香港總代理英納格藍到黑。
曾經係入面做過，大陸嘢當上菜買。
根據我所知道瑞士總部都已經係染紅。
我重記得入面4年無加薪制度，工作不重加。

記得戴錶諗清楚先好戴。

用得大陸明星代言真係九成染紅同伏

我有小朋友都實會送出國讀書，自已走唔到都想佢地唔洗比人洗腦，諗過最壞情況如果去到一個位赤化到避無可避，我應該會自己留港表面做順民，拎盡晒共匪既利益，然後再轉移啲得益比仔女靠佢地光復

搭單一問
breitling有冇邊隻值得入手

太細個送出去又唔捨得，係香港讀又怕赤化

其實父母有勁多身教都 okay 嘅
識得好多朋友都走唔到 / 疊埋心水唔走
但勁有決心教小朋友

香港今日發生好多事
共勉之sigh

香港今日發生咁多事
大家共勉之sigh

🙏
黑暗日子仲有排捱，大家錶友沉住氣，保持怒火

個細路一定要走

面對現實啦，香港絕對係淪陷咗架喇
調整好個心態再決定點做

sad but true

我會買B03

呢隻錶出既時候嗰班撚樣應該都未出世

唔想除 35mm 好fit

好正
其實 Rolex 6236 都好值得買，款近似，但好貴

貼下先

仲有6062，都係嗰個年代

香土定唔知邊度睇過條帶齋買好似要9k
btw我放左隻藍面了

9k咁貴？係邊到配

應該上行我都係印象中 你可以打去問下

join the club, baby!

係星辰出。 星辰好似想做返精工以前 SARB 果浸錶咁。 正

新po留名先

日曆全部準確 睇得出係愛錶之人
慢調日曆真係有啲麻煩，調得多都幾驚磨損
一係就日日上鍊

仲有舊logo?

最鐘意bt 版黑色不過冇折

B03 有翼的。暫時未推出斬翼 logo

隻60週年限定
啲字體柒到... 十足十Arial咁

個CEO 咪係高鼎國

最近睇緊Nomos Ludwig, 想問下行貨維修個d點搞？我見香港官網寫全部維修都德國做？

同埋今日問過方向錶行佢話做到85折，係咪都差唔多

佢啲font不嬲都係咁
但係GS個layout幾balanced嘅

歐亞七折
保養全部德國處理

GS 唔柒喇
Citizen 隻新錶個陀就真係柒
係日文 windows 打英文嗰隻柒 font

點解啲夾板拉哂 Cote de Geneve
又藍螺絲
但隻陀好似淘返來咁架

根本就觀音頭掃把腳
其實 GS 係衰格，但真係每一個位都專業

thanks

如果保養全部德國搞，即係其實買水同買行冇分別？

果隻font叫做Meiryo
我覺得GS柒啲，擺係Dial度

呢隻nato又幾好戴，
唔刮手同戴上手唔會好bulk

其實57+9 66k有條鈦帶加皮帶都算抵
但佢條皮帶扣真係反人類設計
最好好似之前巴打咁換個代用扣

LM

想買金色 筆直1皮 有無啲無咁土味嘅推介 二手都ok

舊款真係有風味
新款有個 mechanical 嘅字真係

但鈦帶同皮/膠個link位唔同 唔知有冇人換過

想問就咁入ad買Tudor bb red有無折架？thanks

chrono24 見過一條芝麻人賣9800賣咗了
而家都係得一個意大利人賣兩萬
賣兩萬我不如買隻 defy classic 換帶玩下唔好？

呢個得唔得？我覺得有少少 Bvlgari 嘅風味

Rado Captain Cook有冇巴打有留意
有啲性趣 唔知攞到幾多折

上兩個post 咪有巴打post 過隻north flag，真係好好J
好想買

有無鋼帶

c24 有六折左右添 反正都全球保

如果係天熱關係換條黑膠帶囉
要型格嘅 bracelet 款金錶
我只係諗到 g shock, bvlgari, royal oak
不過除了 g shock 全部爆 budget

周日銅樂

終於得閒抖下氣，特別多謝唔好咁低B巴打幫手攞個靚折，好滿意

超正
Ebay係咪都要10k

想排隻勞 但係無試過係bt ad買
係咪行入去話想排就得
新手求教

Ebay 大約5-7k ,10k係geneve 面

尋下寶先

唔知有冇First omega in space 既朋友係度？uncle seiko籌備緊呢條flat link vintage bracelet for 19 and 20mm!!!簡直就係窮版321 （如果換埋針既話）

曬下太陽先

原廠仲做唔做maintenance？

我上網睇baume官網，佢話幾舊嘅錶都可以做service同restoration，佢會生產返缺嘅零件。

至少我知道我手上呢隻個crystal換過，個crown又好似唔是原裝（同hodinkee嗰隻比）真係寄返瑞士搞嘅話應該過萬

junghans max bill

想問問, 機械錶較時間果時好緊係咪要抹油?

呢排啲 micro brands 好難買，成日搶唔到
出住舊圖先

實物
完全買唔落

咁我會買定一條

Flat link!!!! 作仲要兩邊拋光左！勁正

夏天清一色鋼帶

巴打好勁

以前冇留意錶覺得holy trinity 入面pp 同ap 同級
但係對比下5712 同royal oak 15500個movement
個人覺得pp 真係靚過ap 個打磨有層次啲
其實睇返15400 個movement 都靚過15500 雖然都買唔起

農家oak

唔好意思，想問bvlgari octo 大家點睇？
見佢都唔貴，但又有royal oak 既影子

其實金/rose gold 加膠帶好靚
例如rose gold overseas 配藍膠帶
不過自己carry 唔到

pp 打磨正 .我覺得blancpain 都好好J

佢係似royal oak 不過比royal oak 更wild
個人而言太誇張

前排見到有師兄post air command
正到

唔多明，點為之更wild

bvlgari octo 二手幾抵玩喎

幾好，不過隻錶型過我
carry 唔到

設計好誇張線條好硬

都係gerald genta 設計, 有ro影子係正常嘅。
我上過手 finisssimo, 好輕好舒服, 錶帶好貼
但就唔過電

好似好怪咁, 似戴緊隻手鐲咁

呢個真，睇落成隻好似好貼手好軟咁

呀屌，原來頭先睇chronos 24 係睇緊usd

咪我羅

5066

早排問過有71折
入得過

好正
但係鸚鵡螺型rotor 唔會阻住人睇個movement 咩
之前仲有另一位師兄post 過一隻air command 有螺旋槳型rotor

似智能錶款，好撚正呀。

幾型wo

好似係半智能錶黎

太陽能算唔算智能化？

上佢個網睇好似係可以code functions

買隻返嚟玩

好吸引

比起佢，我而家真係想J 多隻north flag

[img][/img]

又係高科技外觀

其實係咪同一個廠出機芯

唔識，我都係岩岩開始入左呢個興趣

我覺得呢個網好多嘢睇，幫到你手

多謝巴打

想問下各位巴打點睇Chopard呢個牌子？

Chopard LUC 好多正野

呢隻咪「誠哥」

係...

但tudor 唔係話自家芯架咩？

The Norqain caliber NN20 is being produced by Kenissi, a movement house founded by Tudor. The NN20 is a manufacture caliber that will be produced exclusively for Norqain

i see

blue monday

新錶第一日戴

好靚仔
幾厚？

新錶入手

15.3mm
同普通大飛差唔多
但好重

窮人思物 Btw 有興趣改鋼 但手殘唔識diy驚整完收左隻錶皮

我睇左幾個架仔既片 好簡單 完全唔會郁到個Carbon Guard個核心
淨係扭4粒螺絲拆個外殼 套新殼上去上返4粒螺絲就搞點

隻錶咁大隻轉鋼殼反而冇咁好睇

淘寶有無component買？ 但又唔想幫襯淘寶 有無介紹

本身隻錶唔係好大隻老老實實 佢真係比我想像中細隻

同埋佢有G Shock鋼殼同仿AP八粒螺絲殼 好難揀

我都有興趣 不過搵來搵去都係得淘寶/Ali express/同一貨源
不過就算搵到其他好大機會都會係MIC

應該有
我隻5600都係淘黎自己換
我淨係換錶頭無換帶，好易，鬆4粒螺絲

估計2100都可以咁
單換鋼錶頭已經重左好多
估計換埋帶會好重

都無得揀架啦
估計鬼佬youtube片果d都係大陸制

喜迎新錶

你地會揀G Shock殼定仿AP殼

GS
你隻錶都2100加堆殼都3千
早排先有巴打話上水鋼5000三千內

咁就唔好攪啦，唔太好因為無choice 就去番淘，唔淘就點都唔淘，最多唔要。

會唔會覺得係珠寶品牌多過錶？

luc 真係好出色, 珍珠陀機芯打磨一流
特別中意佢隻lunar one
上次試過佢隻好似牛仔皮面既2針LUC同apline eagle 都好正
可惜係我手都係粗左少少

利申: 剩係買過mille miglia

正啊!
請問係咪 B01 密底？我一睇認為係
但日期啲字體又唔似。

LUC 唔會啦。

嘩，valjoux 72 都得？
係嘅話我都整返隻呀屌

Horizons v2, slimmer case

baume&mercier個網係咁寫囉，price list都有畀到個大概價錢 我有諗過戴到要抹油/維修就拎去畀佢睇下

但一定要send返瑞士，唔整齋quote價都要一個月來回，整嘅話我諗要放低幾個月

之前喺香討見人整過隻60年代zenith都搞咗半年，用17k 換晒針 dial pusher 玻璃 所以我估啲廠應該多數都得

想請教香港Cartier ad係咪好少？上佢官網都無show出黎google search又好似得太子英皇咁

想出年買隻撈是咪要排定隊？

非炒款日日都買到唔洗排
炒款排都無用

Yacht-master, explorer II, explorer算唔算炒款？

Cartier好似慢慢收番曬d AD

好快有貨姐呢幾隻

LUC 點會係珠寶品牌？

我都係對佢隻alpine eagle有啲興趣

el primero 仲出緊，間廠都仲響度

valjoux 72 停產了四十年有多，廠都無埋
掂木要換 parts
一係靠 3rd party 一係靠拆芯件
呢個都係我唔敢入 valjoux 72 嘅原因

“暫時”未係

嗚哇! 點解我搵唔到架! 公平咩!

呢層我都知, 我係見佢個網寫"As we know watches may have an emotional value, Baume & Mercier commits to repair any watch, whatever its age and its condition."

我冇整錶知識, 唔知而家D廠係咪冇能力自己(or搵ETA)整粒新part出嚟. 又可能會搵NOS part

valjoux係一件事, 隻錶仲有其他零件都係冇再生產, 又唔知佢哋會唔會reproduce

係邊入手

我唔會揀仿ap

鍾意就買啦 真心唔錯
我試果陣覺得灰面好睇啲

LUC有啲肉拎埋geneva seal添

我都想知

透底有翼唔難搵但我見親都是銀翼

Alpine eagle本身睇相唔吸引，但有次去尖咀海港睇過實物就深深愛上

呢隻係我人生第一隻自己做曬功課買嘅機械錶 一見到AD有現貨第日即買

戴左幾耐？好驚依隻鋼圈會甩色

氧化圈一定甩

雖然拉釘 pilot 帶靚好多
但係大熱天都係用返鋼帶算了

皮帶真係唔舒服
隻 nomos 我連續十幾日冇戴

我個人冇乜汗
而家又唔駛出差四圍去所以都係堅持戴皮帶

訂咗兩條nato, 星期三寄到
搵左陣先搵到啱心水又係銅扣

Tbc巴又幫襯BT?

唔是呀, 上網買
bt 無唔包皮嘅nato 買, 同無銅扣

真
其實IWC nato仲焗

等你收貨分享

人生贏家

個 case 邊皮果圈白色係膠？

防水圈黎掛

被換玉？

隻 full lume 正到

一年左右

我覺得冇計時靚啲

下面個假野都好假

如果用AP Caliber 2121 作比較結論又可能不同。

艾加！

PP 係呂布就一定架啦，AP, VC, ALS 係關張趙，呂布勁又唔等於關張趙差，我就好少用呂布，喜好問題。

利: 講緊三國無雙only

Rm, jacobs & co係呂布就一定架喇

PP, VC, AP, ALS, IWC就5虎將囉

FPJ一定係豬腳薑

Rolex咪曹橾囉

廖化就係GS

貂嬋就VCA

利伸：三國正史

要求將 IWC 換做 JLC

咁RM係咩

sor9無睇清楚

Rm係呂布

Jacob & co係周瑜

係喎上網睇2121 係好靚
原來係jumbo Royal Oak 個movement
比多四皮野買隻jumbo 同15500個4302 movement 差咁遠嘅

我整左個關於Vintage watch ge video 有興趣可以睇吓

RM/Jacob’s 呢啲太誇張唔識欣賞
咩叫豬腳薑

外形靚幾多？
能夠正價入202 依家唔易喎

孫尚香啩

唔係諸葛亮咩......

btw廖化

係咪諸葛亮啊？

嘜鬼孫尚香

果然熟讀史書

OT：上星期嗰條DSE擺明送分
都唔知垃圾狗官驚乜，奶到雪雪聲

某國人一向玻璃心

唔係單純1個試題，根本係一個trap

社運開始，已經講通識失敗，要加愛國教育元素
想藉口推國教，教改

下一代真係好慘

OT: 呢一點先最令人氣憤
所以我成日都話一係你啲高官帶頭要仔女全部留喺香港接受呢一套
唔好走去送啲仔女浸咸水同時叫普羅大眾嘅子女接受所謂國民教育

十成係

咪就係, 好應該留係到以身作則共享大灣區榮譽
自己都信唔過香港教育, 送晒D仔女出國讀書

有強大gcd 支撐，有咩做唔出？仲要面架咩？依家啲官只向gcd問責

嘩，你果隻個 condition 好靚喎
我果隻

同埋宇宙錶未死嘅
時間廊仲賣緊

情況堪比啲藍絲紅底老豆老母
細路係BB嗰陣：一定先諗國際學校幼稚園，唔會諗資助嗰啲Local嘢
小學：最好梗係國際學校，仲要直升埋中學嗰啲
中學：同上或出國留學
大學：最好都係喺外國讀埋啦

但係呢啲人偏偏最親建制最支持政府最反對人哋示威爭取自由民主，
更甚嘅係最想人哋嘅小朋友唱匪歌，學習愛鄰國

通常同呢啲友拗，佢哋只會話唔好拎埋細路仔前途嚟講
再串啲就話「你有能力你都可以送細路出國㗎」
再再再仆街啲就係「大家都知大陸唔好，想俾最好嘅細路，但係反政府破壞社會安寧就唔啱」
嘩屌

我建議黃圈應繼續搞
甚至擴展去b2b
唔好再搞咩和你shop
和你shop應該在心中
後生仔逐個畀人拉，無晒前途
當香港無前途，係時候為自己諗下

主辦，裁判，傍證都係佢哋嘅人

唔OT了 Sorry Bros

補多句：
我唔介意人哋送仔女出國留學，仲好支持添
但係就唔好一邊口口聲聲撐政府，撐國民教育等；
一邊就話外國好又乜又物。
自己啲仔女就係人，人哋嗰啲就由得佢死？
喂我唔係墨子咁兼愛都講唔出咁仆街嘅嘢啦。

當年反國教嗰陣Facebook已經同一堆反咗面
舊年反送中再Clear晒藍絲List

係，你嗰隻都唔差
但機芯同設計都係舊時好
Microtor 無得頂

高官海龜派仔女讀完書返黎做高薪厚職，然後話好愛香港

omg 依幾日係咪加左公價 ？

都係中國果套 反美是工作 留美是生活

一樣
深藍del
淺藍del
偽中立del
係啲後生仔被圍捕，仲po 吃喝玩樂都del

總之享受咗咁耐廉價勞動力同資源
最終一定要嘔突
歷史上已發生了 N 次
問題只係邊浸人唔好彩要埋單

其實我覺得好彩，香港仲有好多真香港人，有良心，有良知。 起碼嚟度好多， 我唔會再覺得d上晒岸，買十幾廿萬隻錶好似買菜嘅人一定藍！ 黃都好有貨

過獎喇，同你果隻無得比啦

好在粒芯睇落都精神,
我自己又 prefer cal 69 多過 21x 系列。
雖然換了面，但已反映在價格上
就執隻玩下囉

好似你話齋，一皮左右有 genta 處男作，同埋宇宙錶名留青史嘅珍珠陀，真係抵玩

有無巴打有玩laco或者stowa

老實講，我真係唔識欣賞果兩個呂布
直頭唔似係錶

到你到果個level
自然覺得要uniqueness
普通錶唔再滿足到你

我個人比較鍾意plain d款
唔講牌子，就算中價既花花碌我都麻麻地
三四個圈我都嫌多
RM 啲錶我懷疑連睇幾點鐘都有困難

唔排除嘅

不過到你到果個level, 又可能會改變睇法

利伸 見唔少，就係有朋友戴rm

RM 係首飾來。唔係錶

其實宜家全部表都係首飾黎，要睇時間電話都有

中晒

巴打邊度有銅扣nato賣？

織帶夏天用唔錯

有間叫erikas original, 聽日先到
我都係上外國forum 見人講
就買黎試下
未知好唔好

真, 仲有啲移晒民都藍都pk
咁愛國又唔見你回流番黎, 留係外國做咩

身邊大把呢啲朋友

真心唔明

erikas original呢間嘢我買過marine strap. 用咗幾個月就爛咗

同埋佢賣D嘢都偏貴

竟然

係有啲貴
但有銅扣嘅唔多選擇

第一次買青銅錶

巴打好有貨
入手頻率好密

都唔係嘅，有啲時候只係想知個時間就算
咁都要抽插個電話太煩了

原來呢個channel 係巴打開

我讀history 都唔識

最可恥係有敎育界人士同scholars 仆出嚟支持打壓學術自由

第時會唔會錶post 見到人吹奏海鷗/鐡達時之類好過holy trinity/Lange
不過可能連登都冇埋

海鷗，鐵達時做到御三家嘅工藝同水準嘅話，
吹奏吓都無傷大雅
不過如果無名無實都仲有人吹捧就真係要over my dead body 喇

有放其他錶無話你啫😏

23條一立, 連登即黑收皮

原來係erika, 咁我都買過，條帶有少少彈性幾舒服嘅

諗諗下 應該係叫mn strap 唔係nato
唔係好識分

我訂左條AF0210 strap ... 等緊！

Woven Nylon？
我都唔係好識

吹奏ALS 仲唔係勾結外國勢力陰謀港獨？

Ching 隻錶真係好正，古董universal gevene 真係買少見少，有錢都未必買到

Vintage 錶不能不提嘅牌子

2121睇到多啲parts 對比4302
Jumbo 都炒得起

想整返條 ，無vintage帶

普通客，依家202要食骨先有得排
食code

其實我就真係唔太好舊裝錶
要做好多功課先少啲機會中伏，我又懶

如果唔係隻 UG 101 成40mm 咁離譜
呢隻 polerouter 好可能唔會響我手上

都係復刻帶，巴打有興趣就睇下

202 眼見幾間錶佬都有貨.唔知加幾多

你咁講vip station 都有添...
食好大炒價...

202 要食隻咩...

眼見bank of China 班中國派落黎既好多都係AP fans

你指食炒？
202 唔使食炒，大把人啦

要食隻咩骨

話說依隻ap 紅圈所指係咪咁樣既？我行街見又好似唔係咁c24 既有係有唔係

5萬筆直，鋼帶大3針，最好有日期，想問大家有咩推介？ 唔太好雪花針

1. Airking 2. Seamaster 150m 3. Iwc mark18 小王子

focus 係上圖or 下圖？

Gay test

普通客（已係bt買過ap)
暗示要食code
先有啲機會排到

隻code 真係食唔落

鋼帶我都係覺得勞條帶最好 一係睇下datejust囉

想買隻stowa flieger 40 連埋運費都要8000幾

藍or黑面DJ

二手Exp 1

上圖 下圖多手hi 錯

二手說盲十又如何

三針code ？定1159

銀面有vintage味

最新果代116900真係好核突...
不如買114300，靚好多
Datejust應該out budget

小弟9影

有無巴打放sbgm001

carousell有隻4000幾比人買左

114300正

回味

兼且係有圖謀顛覆共產黨管治，話哂ALS都係東德政權倒台後復活嘅象徵

高官權貴照舊戴名貴腕表

覆post之前有預覽喎

公道d講，唔洗請法官大人，上下圖我要上！

好似襯皮帶都唔錯

手快Send 完先睇到

買ap 用pp盒影相

仲有舊款IWC抺布

巴打呢隻買咗幾錢？

唔係我既....睇下好啦....
玩唔起計時ap... 唸緊針隻大三針算啦....

依個三角有冇巴打知係咪新舊款問題?

又破財了

計時roo 唔玩好過, 好易壞
依隻ROO 幾靚仔BOR, 佢個底係carbon?

係carbon 呀

屌
尋晚我都一樣屌咗隻

呢度唔知有無人提過 PAM318 醜聞
我完全唔鍾意 PAM ，所以呢單十年前嘅舊聞我到今朝 YouTube 無啦啦推畀我睇先至知

十年前出咗隻紐約布克林橋特別版
有人手痕開底蓋一睇

最後 Panerai 要幫客換芯平息事件
story:

咁都得

the mysterious panerai 318

其實想當年pam 點解咁紅嘅
我覺得佢外型都OK好睇
但隻隻都差唔多咁, 差異性仲少過勞(可能我熟悉度不足)
感覺上買一隻普通三文治面兩針都夠滿足到買pam需要咁

好彩公司仲有個盒... 唔好意思叫女sales 分2份

NY特別版 咩都唔磨所以夠哂特別?

流4水平..

意大利佬去左廣州oem?

無換芯果啲有得炒呀可能

Orient field watch

真係唔出奇

我最鍾意嘅東方星就係呢款同隻 Gothic heritage

東方L 呢隻standard date 都好正，但搵唔到

Pam

因為當年興大錶加上日本，名星效應。純粹作為隻錶，Pam 基本上係19 野。勞都叫做好品質，pam 直頭老千錶。

買多幾Set就買到AP啦

放飯!!!

BB

上星期同老婆深入研究一下男人外遇問題

老婆話男人肯定唔定性 你保持住依家生活條件 你養得起唔介意

咁睇得開
但到時真係搵就另一個故事

分分鐘有錢收

新手第一次係eBay買舊裝錶
原來34mm同41mm都差幾遠
好彩我手幼戴34mm都fit?

fit la . 正， 依家like 34-36 嘅錶

覺得東方簡簡單單仲好過咁多花臣

的確

通常咁傾得即係對伴侶十分信任
賓周巴應該係好好先生

顧客承擔shipping and insurance⋯ PAM真係乞衣到

打錯Sor

屌唔好提
以前隻005行得慢咗又勁快無動力
無端端就洗咗幾千整錶

得罪講句，有啲牌子真係買流四都無損失

唔係我寫。
不過我老婆都好信我。
鬼咩，買完一隻又一隻
佢都睇死我無哂錢去滾

冬裝喎，師兄響外國？

上面已經修正咗
Sorry巴打

但係流四會俾人笑
唯有選擇唔買

真，就好似PAM嘅流四基本上同真貨無分別
不過兩樣都係垃圾，買嚟都係無意思
就算人地唔知係流，自己戴都唔好feel啦！

而家抵水都可以玩下既..... 以前炒價就

平心而論個木盒係幾靚嘅
戴上手都唔會話核突
不過中過伏所以先有偏見，希望唔好得罪到鍾情Panerai嘅巴打們
流四就真係接受唔到，咩牌子都係，冇錢的話情願唔戴錶用日晷

唔係係咪偏見問題，硬係覺得定價好高
0728或者懷舊面嗰啲吓吓都70K～80K定價
買唔起

無辦法，PAM當年明星效應

其實係邊個明星？講緊Hit嗰排係唔知6-7年前嘅事
我淨係以前睇愛回家見過滕麗名戴

幾個月無校過時間齋上鏈，今日睇返誤差只係快兩秒，ALS堅抽

應該係屎太濃開始

最早好似係Arnold，史泰龍
只可以話，Pam嘅手工同埋市場定位都係時裝錶級數，所以先replicate到
ALS FPJ有無支那廠去做/ 做到？

嗯, 兩年幾前入過隻 619 都有比人笑水魚

多謝指教

大隻佬戴到好似Baby-G咁
係型嘅
就咁一件淨色緊身T-Shirt＋牛記都夠殺

個人認為唔細心睇啲擺位或者計誤差，
流四應該做到個Look，入面當然做唔到啦

我都想有錢做水魚

者係賓周巴 唔係好先生

滾可以唔洗點洗錢

J-ed thanks

大概幾多日要上一次鏈

所以最後先有話UG Polerouter .有好好database , reference number 對相就ok

想問下Ching 用開梅機芯, 我要抹油先j 到隻microtor
https://

我 d 有米同事都鍾意好似你咁講笑

點解你可以 tune 到 d 色咁 pro

官方話動儲55小時，但我實測滿鏈行到62小時

我電話鳩影直出㗎咋😅

我發覺好多錶廠個動力儲存都係偏保守
實測都係會多半日/更多

梗係啦，講少會俾客讚，講多會俾客屌

有同真肉用一樣的流4....

其實成日講既誤差，係同邊到比較？

同天文台個鐘囉

但係除非你日日check，如果唔係應該唔會知今日同琴日爭左幾多？

佢唔係話幾個月黎誤差只係快兩秒咩? 關琴日咩事?

人地對返幾個月前喎

即係要隔日上
不過其實都幾enjoyable 嘅
好靚呀1815

原來係咁意思

唔似 34 mm 如果隔離嗰隻係 41

我由一月十六號計到而家

新手唔太識度
其實係咪唔計bezel?
如果淨計玻璃就28/34mm

係呀，我其實鐘意手上鏈錶多D㗎，好鐘意幫錶上鏈，好似日日餵寵物食嘢咁

謝謝巴打

我都係叫賣家開蓋影畀我睇咋陰公
我手頭得士巴拿式嘅開蓋器
我會買粒開蓋軟膠波試下開唔開得到

我唔理自動定手動上鏈
就算唔係成日戴嘅錶
唔理power reserve 幾多
我都係日日上鏈
除左幾隻7日鏈, 3日先上一次

同意，買機械錶有一部分係為咗機械感

一般都係度 case 唔計 crown

望落似大過 34 啫，而家呢個 size 好睇

咩app

WatchCheck

Downloaded thanks

無知一問其實究竟係襯隻錶停之前上鏈等佢 keep 住行定係由得佢停戴之前先上會對隻錶好 d? 有 d 錶唔係成日戴
貴錶盒唔捨得買 平錶盒又驚佢整壞隻錶

我係由佢停, 個零月左右 (如果記得) 就上下鏈
如果 keep 住日日行會唔會十幾年後就玩完? 行得多應該會有 wear and tear

得android有

期待睇巴打隻銅錶

期待隻銅錶嘅走時報告？

我會keep住定期上鏈唔俾佢停

氧化

我會個個禮拜拍低變化，幾個月後出片齊齊欣賞，唔用速成法純正常使用

巴打幾錢買？

其實好慢 我隻戴咗成年都只係黑咗啲啲
不過可能關我無咩汗同放錶位長期控制浸度事

型

浸濕度

都要睇隻錶嘅青銅成份，我隻IWC其實變得算快，幾日已經見黑少少

上太多會唔會壞

呢隻幾 clean, 吸引

(ig 圖)

十沛九假 大陸佬既口頭禪

我用app twixt check 住

咩app?

冇ios

夏天換nato

隻叼望落好怪
完全無見過呢隻面
Shockresisting竟然係痴埋一個字
個賣家有無話咩型號

底蓋寫7904/136267
我google過都有呢個model既...

壞又唔會嘅, 最多增加零件耗損
定期保養就問題唔大

114300好，諗住同老婆情侶錶

114300係近年比較靚既款我自己覺得
成個設計好舒服size又剛好
比例好好

係好睇 不過我手太粗

咩巴打既賓周郁下要用錢？

Miyota 都靚過佢
pam今日咁霉真係唔係冇原因

cw

(等咗個幾月既 nato )

就咁對粒6497入去又真係離普左
佢2000年年代一出又真係好eye catching既
特別既錶形加三文治面盤
再加上良好既marketing

我都入左隻111到而家都未賣
近期既，除左幾年前隻銅，其他不了

流四 既6497 都冇咁肉酸

上咗原始FPJ電，有比較下覺得PAM無打磨仲好睇過有啲普通到無得普通嘅打磨⋯

係咁樣嫁

左右唔對稱？

下圖好對稱呀。

依隻個3角又好似對稱

同上圖一樣
三角有條邊對唔正

其實係對正嘅，不過佢左邊落黑線右邊落白線搞到右邊好似大啲咁好唔平衡

明解
不過出黎就係唔對正

自膠左右掉轉咗嚟打

下雨天，deepsea 天

新款 黑色ds 有冇折入?

行貨，無折，但RR水之前有（好似係）

11.59 Chrono 都幾靚。

都係, 佢個自家chrono機芯唔錯, 幾靚
佢隻新出復古chrono 用同一個芯, 外型好似仲殺食

戴左一排polo s, 有幾樣野想up下

隻野加皮帶真係好靚，完全係smart casual最佳示範。家陣訂左條靚d嘅皮帶，到時應該好養眼

幾次俾人誤認係pp

5皮野真係5皮質素，個date 個人感覺有小小對唔正中間

機芯打磨好失望，冇同同價錶比過，但真係有d flat, 明顯finish得唔多好

日差5-7秒，比想像中多

個夜光廢到癲，不過都係未比較過，唔知普遍係點

最後都冇後悔，夠養眼已經好開心，同埋可以安心拎隻dress watch去拋光…

1159有 complication 好睇好多

code有無得俾你揀

復古chrono 嗰隻好厚

佢暗示，無講明邊隻
但其實係食骨，係有機會排

埋單how much

個人唯一一隻透底，但都唔係真係咁靚 冇錢買唔到靚嘢

食骨好過...炒呀....

聽講大陸 BT 就買夠幾多錢就可以羅咩model
之後 好多骨當日約人係BT 面交

萬幾蚊黎講我覺得 okay，又唔係差
但絕對稱唔上好
BTW 而家 nomos 冇架喇，都係負皮錶

食骨排咋

姐係平少少讓 d 骨比其他人?

yes 有D骨平好多下

冇記錯 好似rolex gmt 買夠25個其他狗屎垃圾骨就有

唔好 chrono，不過呢隻啲色 fit 晒

咁會唔會仲貴過炒價入

唔賣出去就=正價入手

點解nomos都係負皮錶

其實佢都係 ETA 改
但就手段卑鄙，封殺行家
對啲代理 / 銷售商都係

呢隻真係好靚，size又fit

不過6皮嘢

BTW 人大就嚟發功，各位錶友有冇咩想講

負嘅程度排喺勞前面、Ball精Pam後面。冇損我利益又冇咩所謂 反正唔會再買多隻

我都唔會再落疊
雖然 Orion 係幾靚，有諗過屌多隻

今晚唔知會唔會熄燈了再會了各位錶友

小弟喺度大開眼界 見到好多靚野
多謝咁多位咁慷慨咁分享

原來odysseus 咁搶手要炒
之前唔係俾人彈到好差咩

btw 巴打入左邊隻fpj

偷懶office

今日帶左城城出街

畀人買左

450? 要display 1個月先可以羅走？

有料

一直以黎都好想買隻47MM既PAM去填返個兒時回憶 但見到大量用家劣評如潮同埋錶價基本上係一插冇回頭 有小小卻步

買隻海鷗旁身

諗起黃子華講啲大陸官叫人買海鷗，自己貪污買 PP

PP 小事 某二線市交警局長都RM

將香港萬億儲備直接充公，唔L洗搞咁多嘢。

應該都會收限聚牛肉乾
應該唔會咁順攤畀錢
啲買錶錢睇來要用來打官司

原來nomos 個朵咁臭
上年仲買左隻

黑過Black Carbon
本身都預咗只係冇諗過咁快

離開香港又唔捨得
留低又無自由

我覺得快啲仲好啦，始終上面愈心急愈容易出錯
大家都係想攬炒姐

最理想係要啲高官權貴一齊乞食

全部返上去永續大灣區

高官權貴個個手渣外國PASSPORT
係D平民先要食草者

我哋擘屎必嬌

醒神

202?

唔係
我哋擘屎必基 咩

個機芯真係靚過15500好多

上行做service 幾錢

差無幾啦

黎隻369先
手幼撚都係36mm fit 啲

無屎

紅圈bb 想配多條皮帶可以邊到買？
同埋大家認為襯咩色？

巴打們點睇呢隻longines heritage flagship?

香港啲高官權貴奶共狗個個都唔夠根正苗紅，未走就俾人共咗產先啦

留返來用回血劍

佢哋主動攬炒係好啲，不過傷感香港咁就畀大陸玩爛咗

大波驊都被人夾返來啦
有錢唔係大哂

有錢、出名嘅人先最vulnerable

如果冇晒啲潦草字應該唔錯

真心想移民 香港淪陷的好嚴重 我都好唔捨得 但唔想個仔/女操得一口流利北京腔

巴打你起碼有得簡走定唔走啦， 我呢啲學生哥對未來仲灰

youtube有時會推薦你d片我都有睇

唔好想死，後生先大把世界，未來點都係你哋嘅，唔好灰心！

多謝巴打支持

唔會放棄嘅，始終仲有太多責任，但已經唔清楚仲可唔可以留係香港成家立業。唯有再努力啲得自己多啲選擇

唔會想死 我都唔捨得香港變成咁

好襯

嗰時太多大中華膠

移民分分鐘搵唔返香港嘅收入
唔係話有錢就隨時走得架
有錢分分鐘仲難走呢

DIY 錶帶 上次酒紅色收成堆負皮 今次用深棕色覺得完全襯過原裝

唔好理個錶玉牌子先
2mm牛皮重疊 手縫麻線
足金金扣

其實你係咪好鐘意panerai
條錶帶又無收窄，同pan 一樣直不甩
之後個扣又係pan style

100?? 我早兩年買好似50咋

佢本身75euro 一條, 銅扣加25

但配大萬飛幾多錢都值啦

同意
絕對冇妹仔大過主人婆嘅感覺

我覺得100EUR 買尼龍/nato呢類唔值啫, 呢個價值已經買到JPM嗰級嘅皮帶 (即係hodinkee, bulang&sons 代工嗰間)

38mm 26315ST?

Yes, 妒忌先生

happy lunch

JLC 之外另一間極重要嘅Manufacturer廠: 綺年華
新成員，同大家 say 個 hi

估唔到個銅扣咁貴

難排嗎？都有少少興趣。

今日下晝去茶記，CCTVB做緊殘酷一叮，李克勤好似戴AP
同呢隻仲有啲似添（當然以前唔知係咩嚟啦）

Crown & Buckle chevron都好舒服
唔刮手，又平

Crown and buckle

今次呢隻特別D

royal koniki師兄可唔可以影下側面，eterna inhouse 芯應該幾薄

就算唔計 bezel 同底蓋都是好厚。
modular 計時芯薄極有個譜
做底嘅39系機芯都5.9
加埋計時就7.9，同7750一樣

綺年華而家用 in-house 芯最薄果款係 granges

希望大家今日無論去邊都平安

萬事小心
出面勁多狗喇

大家小心呀 呢班係野狗 有瘋狗症

想問下 我最近買左隻45KS
上鏈我應該向邊個方向扭把的

黃色定係綠色?

黃

想再問多個問題
點先知上到滿未 我驚上爆

45好似係手動機芯？
上到滿會頂住，明顯feel到

係呀手上鏈
第一次玩呢d thx巴打解答

你都幾捨得
6,7年前呢啲錶三千蚊已經買到好靚
而家離晒鋪，gs下下都成萬蚊
真係加少少買撈好過

我呢隻都係買左三千

舊 VFA 除非有晒證明良好保養
否則無意思
抹咗油嘅 36000 已經好好
同埋 45KS 已經好夠玩，45GS 就些少唔抵

and 大家請再睇置頂 post, in case 唔知道的話

知架啦 就算買gs都係搵下二手算

若果我買就唔係貪佢真係準啲啦
純粹係買佢個名同背後歷史
或者某啲型號特別奇怪值得儲

大家點睇Tudor?
想買BB ，但老一輩覺得cheap 野唔值

老一輩覺得咩值？

無咩值唔值
你鍾意就得
亦都要睇自己能力

講得出呢句野佢自己都唔識錶
重聽佢講

老嘢boomer：撈！保值吖嘛！

可能老人家覺得搵錢艱難，買隻錶都要諗點保障資產，真係唔容易

你叫佢睇下7928, 7016, 9411, 7031, 7149, 7169
數到口臭
都未講7924, 7923果啲

不過咁講
兩三萬既錶諗乜鬼野值唔值
自己中意既姐

你估上面果堆錶，當年啲人會估到咁值錢？
又話者佢死之前會因為隻錶發達？

其實都想買隻二手sbgm221 不過唔多覺有人放

有咩係要聽老一輩講？

好仔唔當差
真係發人深省

係呀。個個都覺得應該買撈
IWC Omega 全部唔保值

你啱！

大家覺得BB 百事圈 ，moonwatch, seamaster 300黑面，呢三隻揀邊隻好心大心細

Btw出面手足萬事小心

Moonwatch

師兄邊度71折呢？

Thanks!

惠英紅喺心冤戴嗰隻

唔講真係唔知

而且又講意頭，否則VC唔會俾佢地話江山輸盡

視乎你介唔介意每兩日要上鍊一次，如終moonwatch係手上鍊，否則講歷史一定係moonwatch

如果追求機芯性能就seamaster

講開個人覺得其實moonwatch 個手上鏈設計唔係太好
佢個護橋好阻上鏈

我當初都係呢兩隻考慮咗好耐，自己偏向moonwatch
戴上手試，覺得moonwatch睇落好細隻
再試300，睇落大隻少少，咁啱有白面，就買咗
其實我隻手好幼，跑步戴AW3都無覺得細
自己去上手試最實際

好正 呢隻是咪噴火飛行系列

你提醒咗我未睇今晚嗰集

omega唔出普通款speedmaster配佢隻最新co axial機芯
出咗應該殺晒

想問下有咩白色錶面錶好介紹

預算最貴都係買rolex大白橙
不限brand

有傳過 005 / 006 會轉做 3861 芯
但相信傳統 moonwatch fans 會大屌

114300 白
Omega Seamaster 300

點解會大屌

因為1861上過月球NASA認證過但係3861無

重睇得到警匪片？

係, 上年出嘅噴火飛行系列青銅殼其中一款

Blue monday

師兄買過件恤衫啦

你係指個款核突定件衫殘

殘
白恤衫最忌條邊灰灰黑黑

我都唔知點解唯獨得呢個位污糟左
無為意
可能比工人姐姐洗衰左

網上見到，5 仔精神

(定係不嬲都係咁寫？)

手袖位同領位都易黑/黃
最好用啲清潔筆/液搞一輪先放落洗衣機
同埋定期漂白
最好梗係斷捨離啦

最實用係BB GMT 雖然暫時用唔著

同埋我成日覺得話moonwatch歷史點點點, 但如果款唔過電嘅話買嚟都冇意思, 始終戴上手外表最重要. 反正買隻全新都唔會係上過太空嗰隻.

白恤衫最多著一年就會殘到不堪
會選擇捐左佢

zenith El primero 1969 得唔得

9300系個 hour 同 minute register 疊埋一氣，同普通超霸有分別，呢個有點難攪。

what style?
iw500704/iw500705

IW377725, 如果搵吓應該都仲會搵到水貨全新嘅.

繼續路過

9300有日期
真係比超霸用要再改

Omega隻白面好似唔錯 但條鋼帶
同埋我手勁幼 我帶精工細mm都覺得太大

斯文款唔太啱 但都幾型既

你明知自己手幼仲話想戴大白橙
可能 116000 都啱你

依隻飛行錶, 唔算斯文款啦
不過竟然仲有全新

個人覺得今次膠帶靚過鋼帶

我見chrono24有,唔知堅唔堅

咁啱見到fb有鋪頭seamaster做緊66折

邊間

呢隻我覺得今日就會冇 巴打好快d去搶

殺咩晒呀，co axial 就唔係moonwatch la ...

好似鈦嚟，大隻少少

應該係43.5mm個款

開定 49

大隻左
錶殼轉左鈦+陶瓷
新機芯

唔係喎 原來只係8800同8806 冇分別

機芯應該一樣, 不過鈦版無曆

係 記錯

各位大大求意見
老豆節想平平地買隻tudor比佢 筆直25-20k
想問下邊到入手抵屌

當創新款咁賣囉
SPEEDMASTER又唔係未用過新機芯
可以同時出返1861架嘛

想問下一般買錶有冇咩特別野要check?黎緊想去買隻Nomos, 求指教

帶埋老豆揀嘛錶依家野好睇眼緣

負皮錶

我都想買隻tudor比老豆
想問下去AD好定RR好

唔係GS Rolex先負皮咩

呢隻地通正